其實神仙B應該聽過大王個名,甚至見過本人

首先 大王話自己係廿八座大王既 但並無直接或暗示自己就係大王
但B哥就話冇人識你, 彷彿暗示佢知道面前既人係大王
之後一句人起朵你起朵,就更顯示到呢一點,因為個朵係大王自己起的
而大王應該冇見過神仙B,可能只聽過個名,亦有可能只係因為對方夠疊馬而話自己聽過

B哥扯火既原因,除左因為有人省鳩佢之外,仲有可能因為對方(大王)唔識自己,而自己反而識對方
而知道大王個名同樣,亦反映出B哥收風既能力

聽多幾次 「廿八座大王」之後好似係喘氣聲，或者「呀」
而唔係「㗎」

安德尊先係

林子善叫咗聲「大王」再省個波俾佢

中文字幕話廿八座大王的
英文就話自己係廿八座大王